地下莊家開盤 1.19過關賠率

黑警開實彈射示威者1賠0.8
勇武派開槍射殺黑警1賠40
冇開過實彈1賠2

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由